話咗你知仲要 柒

話說岩岩係中銀禁機，下一個到我，我見到淨得一百蚊紙，咪等下一部，後面有對情侶，女問我做乜唔行，我話部機得一百蚊紙，我唔岩；佢男朋友話我哋去啦，之後禁完，條女話 屌撚厚都話等一部

1999

幽默係冇得勉強

完全唔撚明你講緊乜柒

屌咁撚厚都話等另一部